黑警惡撚過日本皇軍，又自卑EQ又低

睇到嬲
屌佢老母死黑警

睇到嬲到震

成班過街老鼠，垃撚垃黑警，見到就嬲

成班垃撚圾，解散啦唔該

著制服但唔出pass,咁仲要出示身分證？著制服就可以百分百肯定佢係入境條例115章17C (2)款 （a) 所指警務人員

冇天理